求教升級條女

Pubg想開中高效 60fps
可以點執
部機兩年幾前砌一直都夠用
但最近玩食雞唔掂
筆直5k內

利申電腦白痴，應該會搬部機出街upgrade

加條8Gb ram
換SSD
其他都ok

自己加SSD會唔會好難

唔會呀 插番條SAta 線同電源線就ok
記得唔好買錯m.2 SSD , 要買sata SSD

都係插落底板？ ram係咪直插就得

買個uv400 240gb $650
順便買埋個2.5to3.5 mount 同埋一條sata3線( 主機板可能包埋睇下個盒有冇)
1.ssd上mount
2. 裝個ssd落個hdd槽 同埋上螺絲記得開埋背板上後面螺絲
3. 底板都搵個sata3口插落去 另一邊插落隻ssd到
4.喺隻火牛都搵條sata電線 插埋落個ssd度就搞掂
ram就直接插落去聽到啪一聲兩邊頭埋左岸就ok

差條ram啫 而家改左版之後 hdd都唔會出豆腐屋

好 咁我去買ram加ssd 睇下效果如何

telegram?

換條3200

正常60fps唔洗咁快

係咪真係換ram 就得？
我一樣4460+asus h97+8gb ram+ssd
玩gta 時chur 唔哂ram 但cpu 長期100% 同窒
究竟出咩事
(想出ryzen 2600/2700 )

強烈建議樓主Google 方便過你做伸手黨

尋晚搞左成粒幾鐘
加左ram同ssd
目前玩落係順左 開game快左
多謝咁多位巴打

我都想換cpu， 但難度會唔會太高

新u 唔岩socket
你要買返 i7 4字頭